 02:28, 13 февраля 2019
Полицейский обстрелял автомобиль сводителем-подростком ипострадал
Жители дагестанского села Хаджалмахи избили сотрудника полиции, обстрелявшего автомобиль с подростком за рулем. Об этом пишет издание «Черновик».Инцидент произошел на территории рынка. Полицейский попытался остановить машину без переднего номерного знака, и после отказа подчиниться открыл огонь. В результате ученик 9 класса, 17-летний местный житель Магомедсалам Гаджиев получил ранение и был доставлен в больницу.Издание утверждает, что Гаджиев не остановился, поскольку не услышал приказа сотрудника полиции.РИА «Дагестан» уточняет, что полицейский трижды выстрелил в воздух, и после этого два раза — по автомобилю. Водитель получил осколочные ранения от лобового стекла, стрелявший сам оказал первую помощь пострадавшему.12 февраля сообщалось о сыне мэра Чебоксар Олеге Ладыкове, который стал фигурантом уголовного дела после нападения на сотрудника МВД. Он и двое его приятелей устроили массовую драку и скрылись на лимузине. Их попытался остановить полицейский патруль, однако Ладыков ударил полицейского по голове.25 января в Северной Осетии гости ресторана избили сотрудников ГИБДД, которые пытались задержать водителя автомобиля ВАЗ-2115 за нарушение ПДД.Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
